\textlang{en}{\renewcommand{\sectitle}{Introduction}}
\textlang{fr}{\renewcommand{\sectitle}{Introduction}}

\section{\sectitle}

\begin{frame}{\sectitle}
  \textlang{en}{\framesubtitle{Notice}}
  \textlang{fr}{\framesubtitle{Avertissement}}

  \textlang{en}{This presentation offers you different exercises to do in Python. They should be possible thanks to what was seen in the presentation "Python Level 2". These exercises take more or less time to complete. You certainly won't be able to achieve all of them. Choose the one who speaks to you the most.

Considering the great diversity of possible answers, there will be no proposed solution. However, you can find inspiration here:}
  \textlang{fr}{Cette présentation te propose différents exercices à réaliser en Python. Ils devraient pouvoir être réalisés grâce à ce qui a été vu dans la présentation "Python Level 2". Ces exercices sont plus ou moins longs à réaliser. Tu ne pourras certainement pas les réaliser tous. Choisis celui qui vous parle le plus.

Vu la grande diversité de réponses possibles, il n'y aura pas de solution proposée. Toutefois, tu pourras trouver l'inspiration ici:}

  \begin{center}
    \url{https://framagit.org/sebastienadam/cdj_python_challenges/}
  \end{center}
\end{frame}

\begin{frame}{\sectitle}
  \textlang{en}{\framesubtitle{Requirements}}
  \textlang{fr}{\framesubtitle{Pré-requis}}

  \textlang{en}{To do the exercises, you must be familiar with the following concepts:}
  \textlang{fr}{Pour réaliser les exercices, tu dois maîtriser les notions suivantes:}
  
  \begin{itemize}
    \item
      \textlang{en}{Displaying text on the screen.}
      \textlang{fr}{Afficher du texte à l'écran.}
    \item
      \textlang{en}{Using variables}
      \textlang{fr}{Utiliser des variables}
    \item
      \textlang{en}{Using conditions (\code{if ... elif ... else ...})}
      \textlang{fr}{Utiliser les conditions (\code{if ... elif ... else ...})}
    \item
      \textlang{en}{Using loops (\code{for} and \code{while})}
      \textlang{fr}{Utiliser les boucles (\code{for} et \code{while})}
    \item
      \textlang{en}{Using lists}
      \textlang{fr}{Utiliser les listes}
  \end{itemize}
\end{frame}
